\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}

		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth,
				colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|},
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Predložak napravljen i uređen	& Max & 22.08.2021. 		\\[3pt] \hline
			0.2 & Dodani funkcionalni zahtjevi	& Max & 25.08.2021. 		\\[3pt] \hline
			0.2.1 & Opisani obrasci uporabe & Lovro, Ivan, Jelena, Franko, Martin & 27.10.2021. \\[3pt] \hline
			0.3 & Dodan opis projektnog zadatka   & Martin & 29.10.2021.		\\[3pt] \hline
			0.3.1 & Dodani sekvencijski dijagrami   & Jelena, Lovro, Max & 1.11.2021.		\\[3pt] \hline
			0.3.2 & Dodani ostali zahtjevi   & Max & 8.11.2021.		\\[3pt] \hline
		  	  0.4 & Dodan uvod u arhitekturu sustava   & Max & 9.11.2021.		\\[3pt] \hline
		    	0.4.1 & Dodani opisi tablica & Martin & 9.11.2021.		\\[3pt] \hline
		    	0.4.2 & Dodani opisi dijagrama razreda & Max & 10.11.2021.		\\[3pt] \hline
		    	0.4.3 & Dodan opis baze podataka & Martin & 15.11.2021.		\\[3pt] \hline
		    	0.5 & Dodan dijagram & Ivan & 16.11.2021.		\\[3pt] \hline
		    	0.5.1 & Dodani dijagrami klasa razreda & Franko & 18.11.2021.		\\[3pt] \hline
		           0.5.2 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe i dijagram baze & Magda & 18.11.2021.		\\[3pt] \hline
			\textbf{1.0} & Verzija samo s bitnim dijelovima za 1. ciklus & Max & 19.11.2021. \\[3pt] \hline
				1.0.1 & Mali popravci pogrešaka u opisima obrazaca uporabe & Lovro & 19.12.2021. \\ [3pt] \hline
			1.1 & Dodan dijagram stanja & Jelena & 7.1.2022. \\ [3pt] \hline
			1.2 & Dodan dijagram aktivnosti & Jelena & 8.1.2022. \\ [3pt] \hline
				1.2.1 & Dodan opis dijagrama aktivnosti & Jelena & 8.1.2022. \\ [3pt] \hline
			1.3 & Dodan dijagram razmještaja i njegov opis & Jelena & 10.1.2022. \\ [3pt] \hline
				1.3.1 & Popravljen sekvencijski dijagram & Jelena & 11.1.2022. \\ [3pt] \hline
			1.4 & Upute za puštanje u pogon & Jelena & 11.1.2022. \\ [3pt] \hline
				1.4.1 & Dodatak uputama za puštanje u pogon & Jelena & 13.1.2022. \\ [3pt] \hline
			1.5 & Promjena dnevnika sastajanja & Ivan & 13.1.2022. \\ [3pt] \hline
			1.6 & Dodana testiranja komponenti sustava & Lovro, Martin & 14.1.2022. \\ [3pt] \hline
			1.7 & Dodan zaključak projekta & Martin & 14.1.2022. \\ [3pt] \hline		
			1.8 & Dodan dijagram komponenti & Ivan, Magda & 14.1.2022. \\ [3pt] \hline
				1.8.1 & Popravljeni dijagram komponenti i obrasci uporabe & Magda & 14.1.2022. \\ [3pt] \hline
			1.9 & Dodane korištene tehnologije i alati & Jelena & 14.1.2022. \\ [3pt] \hline
				1.9.1 & Uređena literatura i tablica aktivnosti & Jelena & 14.1.2022. \\ [3pt] \hline
			\textbf{2.0} & Konačna verzija dokumentacije & Jelena & 14.1.2022. \\[3pt] \hline					
		\end{longtblr}
		